全能既連登仔 有無video in skills 可以share

個人認為Video in 仲難過face to face interview, 有無方法指點小弟

搵定會問咩，prep定稿

即時先諗通常好柒
明明平時interview都冇問題
去到video in都會易柒

好難搵，除非有fd都有份in

I mean behavioural type questions

搵個靜啲嘅地方，執靚個背景，試清楚咪同cam work 唔 work.